講真，巴菲特真係畀人吹大咗

九成身家都係65歲之後賺
即係窮咗大半世
傻仔先跟佢嗰套
分分鐘65歲命都冇
未發達就已經死撚咗
窮足一世

真係

真, 買果D咩可口可樂,麥當勞,銀行股
渣成60年先退休
連燈仔買tesla 1個月已經退休

過氣兼吹大咗

價值投資注定失敗！

佢好有錢嫁咩？ windows又唔係貴

其實點賺到咁多？

佢投資炸？

有咩業務？

2年前話自己勁撚過廢老果d連登仔
經過3月個浪之後唔知淨返幾多？

佢都係去翻游水算啦
股票識條鐵咩

All in tsla call 1晚就財自
1星期發達退休

但佢游蝶式好勁

所以話巴菲特最成功既投資係自己條命

agger

講真 過左30歲運動員已經開始慢慢衰落 佢成9章野仲游得郁咩

有錢都無命享

牛市通街股神

之前果批人應該輸到以後都唔敢上財經台
我都話之前個熊牛唔夠長
熊夠一年半載應該少好多新手股神

佢一成身家都

咁佢專注一生既野
已經唔係潮流
可以點？
佢個棒球唸法其實幾反映到佢點唸
佢可以重頭學過，但對佢又係咪最好？
叫你重頭學過化學你都唔肯啦
(假設你唔識
何況人地都晚年啦 好多唸法都唔似後生仔
而且成間Brk定位唔係話轉就轉
邊有咁簡單

與其係到笑鳩人，
不如睇下佢有咩咁勁，
點解佢一個人既錢
都多過曬成個連登所有人既錢好過啦

買唔起一股BRK.A

但係佢一成身家都多過全部連登仔加埋

連登仔跑唔跑得贏巴群呀？

有冇人睇過雪球？

屌，次撚次大股災前都有人話巴菲特過氣